屌！上天台咪得囉

咁高咩都上射唔到來啦 係咪先
香港咁多高樓，加上過去咁多人成功潛上天台有咩問題